Emma a un paquet de bonbons.\par
Elle donne 8 bonbons à chacun de ses cinq camarades. Il lui en reste 3.
\par\vspace{2mm}
\par Combien y-avait-il de bonbons dans le paquet ?
\par\fbox{
  \begin{minipage}{\linewidth}
{\em\small Utilise ce cadre pour tes recherches.}
\par\vspace*{3cm}
  \end{minipage}
}
\par
Il y avait \hbox to5cm{\dotfill} bonbons dans le paquet.